msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Post Duration 200608\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/post-duration\n"
"POT-Creation-Date: 2020-06-26T01:02:15+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-06-26 09:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.3.1\n"
"X-Domain: post-duration\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: post-duration.php:120 post-duration.php:393
msgid "Post Duration"
msgstr "文章有效期"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://wordpress.org/extend/plugins/post-duration/"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Allows you to change a post to be private or a draft at closing time."
msgstr "给文章设置期限，过期后可变成「草稿」或「私密」状态。"

#. Author of the plugin
msgid "Fofen Leng"
msgstr "佛分"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://fofen.top/"
msgstr ""

#: post-duration-debug.php:49
msgid "Debugging table is currently empty."
msgstr "Debug 数据表目前是空的。"

#: post-duration-debug.php:53
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: post-duration-debug.php:54
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: post-duration.php:21
msgid "Y-m-d"
msgstr ""

#: post-duration.php:22
msgid "H:i"
msgstr ""

#: post-duration.php:23
msgid "Post closes on CLOSINGDATE"
msgstr "有效期：CLOSINGDATE"

#: post-duration.php:31
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: post-duration.php:44 post-duration.php:90
msgid "Closing date"
msgstr "截止日期"

#: post-duration.php:107
msgid " days"
msgstr "天"

#: post-duration.php:107
msgid "Never"
msgstr "永不过期"

#: post-duration.php:178
msgid "Enable Post Duration"
msgstr "启用有效期"

#: post-duration.php:183
msgid " days left, then change to "
msgstr " 天后将转为 "

#: post-duration.php:360
msgid "General Settings"
msgstr "一般设置"

#: post-duration.php:361 post-duration.php:442
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#: post-duration.php:362
msgid "Scheduled Posts"
msgstr "即将过期"

#: post-duration.php:363
msgid "Debug Info"
msgstr "Debug 信息"

#: post-duration.php:374 post-duration.php:393
msgid "Post Duration Options"
msgstr "「文章有效期」选项"

#: post-duration.php:417 post-duration.php:536
msgid "Saved Options!"
msgstr "选项已保存！"

#: post-duration.php:438
msgid ""
"The post duration plugin sets a custom meta value, and then optionally "
"allows you to select if you want the post changed to be private or a draft "
"status when it expires."
msgstr ""
"通过「文章有效期」插件，设置一个时间，文章到期后，可以变成「草稿」或「私"
"密」。"

#: post-duration.php:445
msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式："

#: post-duration.php:449
msgid ""
"The default format to use when displaying the closing date within the "
"footer.  For information on valid formatting options, see: <a href=\"http://"
"us2.php.net/manual/en/function.date.php\" target=\"_blank\">PHP Date "
"Function</a>."
msgstr ""
"文末显示的日期格式。可参阅 <a href=\"http://us2.php.net/manual/zh/function."
"date.php\" target=\"_blank\">PHP 日期函数</a>。"

#: post-duration.php:453
msgid "Time Format:"
msgstr "时间格式："

#: post-duration.php:457
msgid ""
"The default format to use when displaying the closing time within the "
"footer.  For information on valid formatting options, see: <a href=\"http://"
"us2.php.net/manual/en/function.date.php\" target=\"_blank\">PHP Date "
"Function</a>."
msgstr ""
"文末显示的时间格式。可参阅 <a href=\"http://us2.php.net/manual/zh/function."
"date.php\" target=\"_blank\">PHP 日期函数</a>。"

#: post-duration.php:461
msgid "Default Duration:"
msgstr "默认期限："

#: post-duration.php:465
msgid ""
"Set the custom value to use for the default closing date.  For information "
"on formatting, see <a href=\"http://php.net/manual/en/function.strtotime.php"
"\">PHP strtotime function</a>. For example, you could enter \"+1 month\" or "
"\"+1 week 2 days 4 hours 2 seconds\" or \"next Thursday.\""
msgstr ""
"设置文章期限。可参考 <a href=\"http://php.net/manual/zh/function.strtotime."
"php\">PHP strtotime 函数</a>。例如「+1 month」「+1 week 2 days 4 hours 2 "
"seconds」或者「next Thursday」。"

#: post-duration.php:471
msgid "Post Footer Display"
msgstr "文章底部显示"

#: post-duration.php:472
msgid ""
"Enabling this below will display the closing date automatically at the end "
"of any post."
msgstr "启用后，期限将显示在文章底部。"

#: post-duration.php:475
msgid "Show in post footer?"
msgstr "显示在文章底部吗？"

#: post-duration.php:477 post-duration.php:584
msgid "Enabled"
msgstr "显示"

#: post-duration.php:478 post-duration.php:585
msgid "Disabled"
msgstr "不显示"

#: post-duration.php:482
msgid "Footer Contents:"
msgstr "显示内容："

#: post-duration.php:493
msgid "Footer Style:"
msgstr "文本样式："

#: post-duration.php:496
msgid "This post will be closed on"
msgstr "有效期"

#: post-duration.php:501 post-duration.php:595
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: post-duration.php:566
msgid "Active:"
msgstr "激活："

#: post-duration.php:568
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: post-duration.php:569
msgid "Inactive"
msgstr "不激活"

#: post-duration.php:570
msgid "Select whether the post duration meta box is active for this post type."
msgstr "此类型是否需要日期限制。"

#: post-duration.php:574
msgid "Change to:"
msgstr "过期后："

#: post-duration.php:578
msgid "Post will be changed to selected status on closing time."
msgstr "文章过期后，将变为所选的状态。"

#: post-duration.php:582
msgid "Auto-Enable?"
msgstr "自动启用？"

#: post-duration.php:586
msgid "Select whether the post duration is enabled for all new posts."
msgstr "新建文章时，是否自动启用。"

#: post-duration.php:642
msgid "Debugging Disabled"
msgstr "Debug 已禁用"

#: post-duration.php:645
msgid "Debugging Enabled"
msgstr "Debug 已启用"

#: post-duration.php:650
msgid "Debugging Table Emptied"
msgstr "Debug 数据已清空"

#: post-duration.php:659
msgid "Disable Debugging"
msgstr "禁用 Debug"

#: post-duration.php:661
msgid "Enable Debugging"
msgstr "启用 Debug"

#: post-duration.php:664
msgid "Purge Debug Log"
msgstr "清空 Debug 日志"

#: post-duration.php:742
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: post-duration.php:743
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#~ msgid "Change to"
#~ msgstr "到期后改为"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Default Duration Values"
#~ msgstr "默认设置"

#~ msgid "Hour"
#~ msgstr "时"

#~ msgid "Minute"
#~ msgstr "分"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "The published date/time will be used as the duration value"
#~ msgstr "将把「发布时间」作为截止日期"

#~ msgid ""
#~ "This will enable or disable displaying the post closing date in the post "
#~ "footer."
#~ msgstr "是否在文章底部显示有效期。"

#~ msgid "Total "
#~ msgstr "总共 "

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"
